女朋友，我好愛你

同女朋友一齊咗四年多，曾經以為真係會因為熟悉而分開。
我係一個自私嘅人，我想追求好多野，好多時會將依啲野凌駕喺女朋友/屋企人/朋友之上。
大家都知我追求緊嘅野係好，但都覺得我太投入。曾經因為依件事同女朋友/屋企人嘈，我表面上拗贏咗佢地。但我知道自己其實都buy佢地。

我半自願地放棄咗部分我追求嘅野，冇再咁投入。咁樣做係好定係壞，我仲未知道。

但我覺得自己比以前懶咗，每日剩係想見吓女朋友，同佢拍吓拖。

分手啦
唔想見到你啦

佢都好鐘意我，你咪扮我女朋友